颱風過後 希望各區有心人修復連儂牆

連儂牆係一個運動嘅精神體現
同時係一個重要嘅文宣平台

唔好做三分鐘熱度嘅香港人
如果連儂牆變得溶溶爛爛 不修邊幅
其實 某程度 都反映緊我地對
我地所爭取 所追求嘅野 變得模糊
希望各位三思

加強未來文宣 香港場仗未打完嫁

五大訴求 缺一不可
保持熱度 抗爭到底

8.5 全港罷工

8.3 重遊旺角

8.4 將軍澳遊行

推

8.4 同日港島游行

光復香港 時代革命

不要說「推」，試着説「8月5號齊罷工」

範例：

沒有暴動 只有暴政

Free hongkong

徹查元朗事件

我冇野講

推呀